有冇印象有個女仔發夢俾狗拉嗰陣係笑住咁俾狗拉。。。

以前好似係電視見到
諗起佢絕望、有晒心理準備面對痛苦嘅笑容
就覺得好心up

一句講晒，睇哩個post
[置頂/請廣傳/多圖] 907 遊客LOOK 暢遊大嶼山指南

印象中係8月31日金鐘附近俾人拉，好似有交代到名同埋電話

有冇多啲資料？

有冇人有多啲印象

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [國難老闆同一眾員工已保釋,開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

despise your enemy

係唔係想溝猜佬

我覺得係港版陳秋實

我都覺

圖定老母